如果你哋今日唔撐周柏豪，第時唔好再問點解冇藝人明示/暗示表態企出嚟。

由何韻詩 黃耀明 黃秋生
一早就表態表到盡
冇曬嘢撈 都唔係靠網民開飯食（亦靠唔住）
謝安琪 唔係冇表過態 結果係被封殺個一排都唔係靠支持者撐
依家難得佢簽咗juno有公司要
佢低調轉下頭像 就人人屌佢笠水

好喇 一向龜縮開 甚至曾經維穩過嘅周柏豪
依家企出嚟 結果一定係發生咗好大件事先刺激到佢要del曬全個ig
以前大文豪又好 櫻花樹下又好 被人點笑都冇咁失常嘅反應
你哋都唔去撐下一個肯出嚟表態、肯瞓身
願意冒險放低佢一線歌手、大台男一男二同N個代言廣告嘅人
如果咁樣都唔撐佢 唔好再問點解人人都騎牆或者唔表態
亦冇資格再笑達哥同謝安琪笠水

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

出面好多post屌人笠水
逐個明星數出嚟批鬥

要批鬥 唔係唔得
拿 依家有個企出嚟 隨時被玩到精神狀態不穩嘅周柏豪
你撐咗未先？
未撐就收嗲啦 連呢埋係個熒幕後面搞批鬥嘅資格都冇呀

我一個月前就開過post
幫襯佢買時裝又好 買佢舊cd又好
總有辦法支持佢

周柏豪潮牌致敬甘地名言：勇氣在於靈魂的品質

至撚叻係你哋班人喇
逐個拎出嚟屌邊個唔表態 邊個騎牆
咁表態個班有冇撐過先
周柏豪實係傻咗先會同你冒險

要人無條件瞓身 冒住冇曬job影響埋屋企人生活咁去支持你
但到有事個陣就唔調得翻轉頭去支持下人

其實老實講周柏豪好可能已經被blacklisted到永不翻身
你哋咪繼續捉人出嚟批鬥屌囉
我做藝人都寧願被批鬥 好過做周柏豪咁傻仔

連登仔屌完拍下羅友走左去就梗係大大聲
人地背後承受幾大壓力WFC

我係張敬軒都可能心諗
嘩屌你好彩冇跟到太貼似周柏豪咁勇咋
執翻身彩呀

問題係tvb

柏豪

咁點 你想人點撐先

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

成班娛樂台廢物 淨係識捉人出嚟屌
講明先我係極度反容祖兒嘅 但我冇開post批鬥佢唔表態
因為表態之後啲人有幾反骨 係有眼見
有人可能話 因為黃耀明何韻詩本身就小眾路線 所以冇人撐
比比鳥依家係一線大路口水歌 拍劇都算有人睇
結果又如何

上面咪講咗

就算比比鳥all in你都反佢 唔撐佢
咁就證明你係對人不對事
無論比比鳥點做你都係唔會撐佢

換言之
你哋批鬥邊個藝人都係一樣道理
你批鬥佢哋 係因為你純粹唔鍾意佢哋咋
唔係真係因為佢哋唔表態呀

可能撐兄弟fishman 姐

咪撚再企道德高地問邊個邊個做乜笠水
你哋只係拎表態發洩私怨咋
根本表態只係會造成自己仆街 而娛樂台廢物依舊對人不對事

ok 買下舊歌 幫推

支持撐Tommy仔

完全封鎖

請使用不推文回覆

人地年年講政治 今年突然封口 一定屌
鳩拍蠔 都唔撚知企邊邊 而家無人得閒理佢囉
咪撚洗板

做护旗手=有大陸市場 而連登仔就一向表唔表態都會狙擊開

叫你做選民+Rip烈士=連登仔話比比鳥唔夠明示、以前維穩過所以一世不得悔改、我都唔鍾意比比鳥 點解要迫我支持佢買佢啲衫同歌呀？

日後香港藝人識做啦做樂狗定係周柏豪 大家都識點揀
唔好再問點解啲人騎牆/唔表態 怪得邊個呀？

我唔得閒開埋條線去follow佢 靠吉野妹
我平時就撐開TL韓子亮嘅而且我係由反TL變成真心撐
我本身亦唔係周柏豪fans
娛樂台應該都會有幾個巴絲做證

再繼續推個2打6 好難唔懷疑係3毛洗板

請使用不推文回覆

洗你老母閪版
你要討論時事咪碌去時事台囉
我係娛樂台講明星有咩問題
你唔想係連登或者熱門見到娛樂台post
就躝去站務台叫admin唔好擺時事台以外嘅post去熱門

而事實上呢樣嘢我一早就幫你班閪人做咗

不如連仔set熱門只限時事post算啦，其他台post上熱門會被人屌死

不嬲都係私怨架啦
gem係大陸撈起左而家就吹奏佢香港天后 不反了
唔鍾意達狗咪反左先囉
張敬軒帶頭參加大灣區維穩SHOW 咪又係咁撚多人睇
黎緊11月咪又開演唱會
根本香港人就唔係為公義而批鬥
唔好諗得佢地好高尚

我撐周柏豪
幾時有演唱會
一定入場

我突然諗到一個支持周柏豪嘅方法
大家一齊寫信 email fb inbox畀各大電台DJ（特別係商台）
叫佢哋播周柏豪嘅歌 keep住有人聽到佢嘅歌
亦希望可以谷到佢年尾拎獎證明畀tvb睇就算周柏豪表態 佢唔係一沉百踩

兩首心選：後援、同行

後援

你信任我 你仰望我
我殺出去沒怯懦
戰鬥未過 挺胸再來過
一鼓作氣踏進一片煙火
立志做最前線的一個
其實我 用勳章講甚麼
捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利
鬥志是我 奮勇是我
世界迫我動乾戈
氣勢受挫 遍體也受創
不阻我繼續戰火裡高歌
旗幟下有著你支撐我
其實你 付出的一樣多
捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利
若我真的打不死
日後成為奇人留低傳記
世界會看見那後援是你
La la la la la la la la la la ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
La la la la la la la la la la ooh yeah
除非終於試過 勝利
捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利
若我真的打不死
日後成為奇人留低傳記
世界會看見那後援是你
戰鬥未過 戰鬥未過 感激多位相信我

同行（fans整嘅反送中mv）

微笑吧 你將聽到一闕歌
無痛恨 不抹黑 樂意麼
微笑吧 若地球上有對錯這樣多
唯愛是 一切的 好答案

誰人願花一生的盼望 吹熄漫天戰火
還為對敵那邊 送贈援助
也許犧牲的快樂 較獲得多很多
捲入最美麗漩渦

若有 一個他 擁抱一個他
這是和平盛世的嫩芽
若有 一個他 相信一個他
結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他
這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

能夠吧 我所想的這世界
可會把紛擾的氣流瓦解
這個夢 預備無限次拳頭來破壞
無畏懼 講理想 不鬥快

誰人願花一生的盼望 給生命添註解
曾被踐踏過的 日漸強大
那些辛酸的故事 困惑即使不解
一直撐到目前 還愉快

若有 一個他 擁抱一個他
這是和平盛世的嫩芽
若有 一個他 相信一個他
結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他
這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

衷心多謝珍惜我的 並未恨過挑剔我的
這些都是不枉遇過的
衷心多謝攻擊我的 告訴我受傷的價值
一聲多謝很想你心領

用愛抵擋槍炮 委身刀劍下
誰亦拒絕報復 這樣完美吧

若有 一個他 擁抱一個他
這是和平盛世的嫩芽
若有 一個他 相信一個他
結伴同行吧 一起聲沙
一個他 寬恕一個他
這是傳揚大愛的籌碼
世界這樣 不要再醜化

若有 一個他 多過一個他
種下和平盛世的嫩芽
若有 一個他 多過一個他
結伴同行吧 一起聲沙
一個他 多過一個他
儲備能量為願望說話
世界這樣 不要再醜化

若有 一個他 多過一個他
結伴同行吧
一個他 多過一個他
結伴同行吧 一起聲沙
一個他 多過一個他
儲備能量為願望說話
我有你在 所以我不怕

其實要推
我地唔撐
以後娛樂圈言論自由會完全消失

啲人話唔明周柏豪撐邊方 簡直係on9
係扮唔明 而係唔明呀
講rip 叫人做選民 再上微博駁咀話選民係香港人有嘅權利
被迫del post 佢就用最誇張嘅方式去控訴：就同你全部del曬佢

我決定要send嘢畀903
叫一班DJ幫手多啲播周柏豪嘅歌

「你好，我係一個熱心愛護香港言論自由同示威自由嘅小市民。眼見香港娛樂圈嘅言論自由日漸受到打壓，實在不禁要支持一眾已經發聲、及渴望發聲的藝人。

係成為一個香港嘅藝人之前，佢哋首先係一個香港人，佢哋嘅言論自由係應該得到尊重同保護。最後，我謹此係度請求各位DJ點播周柏豪嘅歌，特別係《後援》同《同行》，我覺得呢兩首歌同香港人面對嘅處境產生共鳴，希望憑歌為香港人打氣。」

大家有心嘅話請跟我一齊send
就正如文中所講
唔淨係為咗周柏豪一個人
而係所有香港嘅藝人
係成為一個藝人之前，佢哋係香港人。

我暫時只搵到903 email
大部份都係用FB message

叱咤樂壇 FB Page

push

老實講連登仔真係仆街到爆
逼人地表態都算
宜家有同路人被打壓就割蓆
屌你老母仲賤撚過共匪

周柏豪 我撐你

好意思話人二打六

撐柏豪呀
連登仔我屌哂你哋老母

我相信他有良知 但代價不是誰都承受到

豪豪

當初佢言論咪仲明顯支持 作為廣州人都一大段一大段ig post 而唔係只係寫登記做選民 之後大陸網民同好多港獨link都有list佢 一沉百踩 你地有無好似ph依家咁撐佢呀

推

岩呀

其實柏豪好多大陸fans
可能真係因為佢既發聲 先肯去思考呢件事

我覺得我地唔止係幫柏豪
撐佢既同時亦幫左我地自己好多

佢好似同余文樂爭過女唔岩瓦
余文樂敵人就係我朋友

Btw可以用咩方式撐

唔好令到比比鳥後悔講過政治

我撐佢

留名跟進

這情敵太狠～
只想將他擊退～洗清你的心癮～
痛極亦捱下去～等你為他超生～與我熱吻～

事實班人真係唔係好撐佢地
可能最多聽下佢地歌 like下post就算
自己都唔撐自己人，人地面對白色恐怖要封口就唔好怪人啦

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

撐啊

岩呀，好多人自己翻工紅底公司都唔敢表態，係到屌人地唔出聲。但人地一句說話已經影響到成條team 同公司，人地背負既野唔係一個人，肯出聲當然好，唔出聲我覺得無問題。

我冇份踩佢 歡迎你開post幫手召集啲人去撐佢
而且另一件事係周柏豪被打壓 ig del嘢已經係好反常嘅表現

本身唔係比比鳥fans
見佢出聲之後有買左佢嘅牌子衫+新碟
以後係香港開演唱會都會去睇

我見到有陰謀論話佢係故意del全部而唔係個個post

一定撐

我係偽人都唔會表態啦
唔通真係旨意連登仔養

幫你推一推

咁都唔撐，真係無資格再叫人表態

爬post

比比鳥

我覺得係超合作運動
「你叫我del相呀嘛 咁我咪del撚曬去囉」

Push

一齊Send嘢畀各大電台DJ點播周柏豪嘅歌 最終目的要保護香港藝人言論自由

繼續推

搵人幫手推下呢個post

一齊推

柏豪
幾時同星夢完約？

👍🏾

我諗好長約
tvb入藝訓班都要簽至少三年
何況係大明星 邊會咁易放人走

佢叫人做選民姐
打壓佢果班人先係真仆街

咁就梗係啦 邊個有資格可以同共狗鬥仆街

不過連登仔咁鍾意批鬥人唔表態
又唔見好似撐保礦力咁去撐表態藝人
講錢又話傷感情唔想出錢
依家大家一齊去send嘢畀各大電台 要求播爆周柏豪啲歌

老閪都撐！

如果有日周柏豪跪低
肯定成班連登仔又屌到佢開花

連登仔淨係識屌人架咋

一向都話娛樂圈就是娛樂大家
何cc當然值得尊敬
但係咪個個都做hocc ?
咁已經冇咗娛樂圈

咁係咪個個做護旗手先有返個娛樂圈？
做娛樂圈就唔可以為公義發聲？咩邏輯？

真

有幾多做護𣄃手呀？
而家係Kay Eason 唔出聲又鬧 呀

最簡單follow 佢ig

個邏輯係應該閙玻璃心玻璃國
Artist 都是被打壓

主動奶共撚係抵屌 倫伯梁家輝呢啲

但我從來都唔會批評人笠水唔表態
就算係容祖兒 我憎佢憎到爆
我都唔會屌佢唔表態 唔係人人都有咁嘅能力同埋心理質素去承受政治迫害
達哥我都冇屌過 更加唔好講張敬軒謝安琪曾經表過

正因為知道表態嘅危險
係應該更加要支持願意冒險嘅藝人
依家周柏豪失常del post 好明顯受到迫害
ig係藝人宣傳同搵食工具嚟
有冇諗過 到底佢精神狀態差到咩地步先會咁失常？
係咪要迫到佢做出更失常嘅行為 連登仔先肯撐一兩句？

撐周柏豪

撐過都要撐，鳩拍豪而家既狀態係 過關比人捉住簽悔過書，唔通簽過悔過書既人你就同佢割？
大家會唔會諗下佢係冇得揀呢？

兩個方法支持周柏豪

1
Send爆各大電台DJ
要求佢哋播爆周柏豪嘅歌
特別係《後援》同《同行》

2
買歌/碟 或 買佢啲衫

洗錢方法 你唔肯
唔洗錢嘅方法 你又唔肯
咁就唔好再怪人唔表態、第日跪低！

Support

快啲轉會viu tv

之前唔係好多買佢啲歌咩
撐硬佢啦

Exactly hocc 明哥 呢d 真係大大力支持
奶共係掋屌
好多artist 都暗撐
祖兒千嬅已經用hocc 阿哥做監製
丁生千嬅助手都經常like hocc d posts
唔係唔想佢地發聲 一個大明星養幾多人 助手做型髪型化妝舞蹈員唱片公司等
知唔知溫拿個concert 都取消咗 校長都比唱片公司屌

柏豪
同天空
撐你啊 加油！！

只推戰術文 行動文
多謝合作

岀面廢文一概不理 負皮

講真就算你本身唔鍾意佢都要撐
藝人/娛樂圈係好多中立派不理世事撚仲有留意，如果有娛樂新聞講下比比鳥發生乜事，好可能吸到d 冷感撚留意變淺黃

講RIP大家都知咩事
一路唔del post
依家肯定係被迫del 佢就玩嘢發晦氣全部刪曬佢

其實上次楊千嬅跪低 我都冇份屌佢半句！今次一定要撐周柏豪

咪撚拉埋達狗出黎洗底

吔屎啦你
我哋所有生活都離唔開政治
包括娛樂都係
外國大把藝人同歌手熱衷政治 關心社會
點解香港要因為共產黨就唔可以有咁嘅風氣！

對 至少真心發過聲

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會,
都不是我們既目標,
請記得目標只有一個,
就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

唔係洗底 唔屌得達狗
但你要屌達狗
首先就撐咗同路人先
你撐同路人 你先好屌人笠水

可以點撐？

專心留係香港做返mk歌拍下劇都大把人鐘意 雖然live唔係好但創作算係幾好 一定撐柏豪

捉人批鬥就識 要撐既時候就扮無知 點撐唔使人教啦下ma 弱智先要問

兩個方法支持周柏豪

1
Send爆各大電台DJ
要求佢哋播爆周柏豪嘅歌
特別係《後援》同《同行》

2
買歌/碟 或 買佢啲衫

謝安琪低調唔比人屌得佢笠水
咁達哥低調又比人話佢達狗 雙重標準到

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

我兩個都冇屌嘅！就係咁

樓主好波

3342525， 柏豪新春袋

一定支持

雖然你成日反我老死摯愛 不過大是大非面前我都唔同你割蓆！！

對家要打壓既

我地就出力撐，推

1. 買舊歌/舊碟（iTunes)

2. Send email 幫手叫DJ播歌

3. Youtube 推高view 數訂閱數

仲有冇？

撐硬

😡

up

但你冇用到wor

推
連登仔除咗罷買搞唔搞番個狂買比比鳥商
品嘅活動

Ig dm 佢比支持！
再買xpx

佢有兩個自家時裝品牌

得意貓貓路線

型過Supreme嘅潮牌路線 呢啲先叫真正嘅hip-hop punk

唔好要柏豪哥對流人失望

本身覺得柏豪柒下柒下咁，唱歌又唔好聽，以後有佢嘅節目而家一定睇下次出碟實去買

Del晒ig啲相堅型

明星唔係香港人？佢都係自己香港自己救一份子

但。絕對支持藝人明星。因為佢地都係具影響力既人

柏豪唱歌難聽姐
但佢啲歌其實唔錯架

講佢呀婆 親情

講寵物

講環保

講自殺

最後 就係革命 後援呀

Pakho出黎機場和我地飛啦！

批鬥完就拍拍籮友走人

藝人瞓身係拎埋成個前途去瞓 所有名譽地位
唔似普通人咁 只要冇被警察拉 就唔怕好大件事
所以更加值得去撐

推 ph

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

一定要支持

想支持比比烏。。。可以做啲咩？

Itunes 買歌？

Tommy
柏豪
Hocc
黃耀明
王宗堯

後續唔該幫手加名

[quote][quote]對家要打壓既

我地就出力撐，推

1. 買舊歌/舊碟（iTunes)

2. Send email 幫手叫DJ播歌

3. Youtube 推高view 數訂閱數

4.得意貓貓路線

型過Supreme嘅潮牌路線 呢啲先叫真正嘅hip-hop punk

佢其實都好subtle咁叫人去投票
咁都受壓到要del唒ig
可見佢公司幾紅幾垃圾

o

佢有叫烈士rip

先買為敬
仲有無其他方法？
本身有apple music又走去買itune歌。。。

#RespectPakHo

真係本土要支持阿

撐栢豪

其實呢個post得幾頁內都講咗就嚟十幾次

兩個方法支持周柏豪

1
Send爆各大電台DJ
要求佢哋播爆周柏豪嘅歌
特別係《後援》同《同行》

2
買歌/碟 或 買佢啲衫

咁佢真心好過漁民N倍
支持！👍大文豪

有邊個奶共唔係為錢途
你咁講林奠夠係唔奶就死緊 佢都好慘
講到比比鳥好似唔係香港人咁 無責任咁
前線或者手足犧牲 係因為生於香港亂世 有責任
姐係香港普通市民就要無條件付出 唔番工去出席示威
所謂嘅本土偽人就番工 不了
總之 佢有權為錢途轉軚 為人民幣服務
我有權唔支持佢

真係要撐 知佢幫到盡曬

你噏乜春呀 反社會反到痴撚咗？
我幾時有話奶共係好慘被迫呀 打稻草人都打得好啲呀

至撚叻係你啦 同路人就割蓆話係香港人責任
咁你哋都咪撚叫人撐義士撐前線啦 你哋責任嚟架 我有權唔撐

唔撐唔得

冇錯 而家就係柏豪哥本來大可以番工不了繼續奶共 但佢冇咁做到 佢選擇左放棄為人民幣服務 履行自己作為港人既責任
咁都唔值得欣賞 唔值得撐？

你噏乜撚嘢
你擺明就係比比鳥啲毒撚fans
非常時期出賣香港就死番支那啦比比鳥

整個list?
要支持所有撐我地的歌手/藝人

hocc 黃耀明 呢兩個走唔甩

中国一点都不能少

加油柏豪
香港加油

光復香港 時代革命
#be humble

我是护旗手 #五星红旗有14亿护旗手

你係咪弱智？當時佢有份出聲撐香港人，又唔見你出聲話支持返佢？
盲反就盲反啦 扮撚哂理性咁好撚嘔心

仲有腎仔

撐

Push agree
點解支持我哋嘅藝人反而冇好結果

有無人可以整個itune link方便巴絲買晒良心artist?

推
撐

支持list:
Hocc
黃耀明
周柏豪
周國賢
葉德嫻

周柏豪有冇出過奶共post 我唔知係佢本人做定佢PR公司代佢做

但有啲嘢就一定係佢本人做

2010年
藝人帶領潮流熱玩微博，昨日是六四的 21周年紀念，曾在微博遭河蟹的杜汶澤於昨日凌晨率先上載一個悲傷的卡通臉，悼念六四。周柏豪昨日也在短短一小時內發出八個 post，內容隱晦提及六四。

80後的周柏豪昨日開 post講六四，他說：「為甚麼這裏平日上傳相片的按鈕消失了？」明言上載東西忽離奇消失，懷疑遭河蟹，他又說：「今天要你們密切『關注』我們了，辛苦了。我愛我祖國，我愛中國，我愛北京，我想到內地旅行，中國加油。」

周柏豪又語帶諷刺寫道：「店舖裏突然在今天這裏多蟑螂衝進來，打不盡也打不完，但同時又有客人在，不想得失客人，其實倒不如老闆你今天休息一天，拉閘放毒氣。」

不到 20分鐘，他又再抵死寫道：「河邊有隻羊，河邊有象，河邊有隻小蟹仔，好似你咁樣。」他又指上載相片系統繁忙，暗示被阻撓。

屌佢真係好撚勇六四走去微博踩牆

你決定了 有日離開主流
捱些孤單 為了自由

今日張敬軒，明日周柏豪，今日唔出聲撐周柏豪，他日佢只會好似而家既張敬軒咁唔敢出聲

其實講得無錯
我地根本唔可以保證到憑良心發言既藝人生計
因為娛樂圈一早被統戰哂 好似何韻詩同秋生咁有名氣既都比人封殺到一棟都無
更加唔好講話啲仲未上岸既藝人為左良心而發聲表態

正評 幫推表示撐柏豪

大家買歌順手撐埋徐天佑啦，Shine本身下年有機開演唱會架

天佑真係日日鬧
但又南可能

仲有徐天佑

pish

佢行得出黎我就要撐

kolor

救乜人. . 依家好好喎
已刪文 , 專心去大陸做野.

我覺得有機會係天佑嬲鳩又南唔表態
所以寧願唔一齊開演唱會
骨氣撚

推 一定要幫

人哋超合作運動 你咪撚扮唔明啦
根本你係盲反 佢自殺你都要盲反

2010年
藝人帶領潮流熱玩微博，昨日是六四的 21周年紀念，曾在微博遭河蟹的杜汶澤於昨日凌晨率先上載一個悲傷的卡通臉，悼念六四。周柏豪昨日也在短短一小時內發出八個 post，內容隱晦提及六四。

80後的周柏豪昨日開 post講六四，他說：「為甚麼這裏平日上傳相片的按鈕消失了？」明言上載東西忽離奇消失，懷疑遭河蟹，他又說：「今天要你們密切『關注』我們了，辛苦了。我愛我祖國，我愛中國，我愛北京，我想到內地旅行，中國加油。」

周柏豪又語帶諷刺寫道：「店舖裏突然在今天這裏多蟑螂衝進來，打不盡也打不完，但同時又有客人在，不想得失客人，其實倒不如老闆你今天休息一天，拉閘放毒氣。」

不到 20分鐘，他又再抵死寫道：「河邊有隻羊，河邊有象，河邊有隻小蟹仔，好似你咁樣。」他又指上載相片系統繁忙，暗示被阻撓。

邊個撐我地，我地撐邊個

支持list:

何韻詩

黃耀明

周柏豪

周國賢

葉德嫻

徐天佑

Kolor

真心佩服佢既勇氣 敢言係香港真係買少見少

支持pakho

佢連係微博都敢搞事

周柏豪又語帶諷刺寫道：「店舖裏突然在今天這裏多蟑螂衝進來，打不盡也打不完，但同時又有客人在，不想得失客人，其實倒不如老闆你今天休息一天，拉閘放毒氣。」

不到 20分鐘，他又再抵死寫道：「河邊有隻羊，河邊有象，河邊有隻小蟹仔，好似你咁樣。」他又指上載相片系統繁忙，暗示被阻撓。

仲有人打電話畀佢叫佢唔好咁做

反啦啦啦. 共產黨來啦~~
馬老師來了！馬老師生氣了！馬老師講戲啦

我重申多次我冇反過張敬軒
但我冇可能一個人開曬咁多條戰線去逐個撐 我本身連暗星TL都撐緊

我想反問翻你哋轉頭 點解你哋怪我唔開post撐你偶像
但你哋又唔好似我咁樣不定時開post撐呢？

可以點支持佢哋？平時小留意娛樂圈

多留意呢個Post 得幾頁唔難爬

熒幕？
大陸落黎？

屌咪臭係 自己乜都唔係就係度屌人 之前張敬軒去維穩show啲大攞陳蕾肯出聲嚟同佢比 班連登仔唔知人地背後會唔會有好大壓力 出嚟屌完撐完都係打左幾隻字 人地使唔使為你幾句無實質意義嘅說話咁搏哂自己前途

我有去認真同嗰啲人討論 但俾人講到我係護主犬咁撚樣 成班娛樂台垃圾腦筍都未生埋講埋啲嘢都唔撚負責任

（雖然我都唔中意佢去維穩show 但搵陳蕾喺娛樂圈擁有嘅嘢嚟同張敬軒比 已經顯出佢地嘅反智）

其實真係好想講多次
我冇雙重標準
我冇一邊撐住周柏豪 一路批鬥邊一個藝人唔表態

你哋怪我唔吹雞去撐埋你偶像
咁點解你連自己偶像都唔開post撐？而等我去做？
你連自己偶像都唔撐 你想等邊個幫你撐埋呀？
你自己都唔做嘅時候 點解怪我唔幫你哋做

Pushing

joey用hobing做監制唔關hocc事架喎 hocc冇錢落袋，只可以講run緊goomusic

千嬅好似唔係用hobing，草蜢 送禮勤 陳慧嫻先係

光復香港 時代革命

爬下先

「熒，屋下燈燭之光。」《說文解字》

熒熒，光也。《廣雅》

明星熒熒，開妝鏡也。杜牧•阿房宮賦

「夫蘇秦張儀，熒惑諸侯，傾覆萬乘，使人主失其所持。」

千嬅 let’s begin 演唱會是何丙監製
有幾多敢直接用hocc
Like hocc IG 都比大陸玻璃心鬧

撐佢呀屌
唔表態就屌, 表左態又唔撐
你班友係咪人黎架

去YouTube都可以like柏豪既歌
推佢啲歌做最多like既廣東歌

收皮啦你個政治KOL wannabe

一齊Like爆《後援》同埋《同行》

睇唔出佢都咁黃

佢邊係隻社運狗公吖
佢係偷用社運狗公大灣駒個名上連登咋？

過兩日即刻去買佢啲碟支持下

覺得佢真係算係咁
隔左成個月先妥協 擺明頂左好耐但真係頂唔住先要del
仲要佢又唔係好似楊千嬅咁肉酸del完又話俾人hack 擺明唔想del個一兩張就del哂全部
話俾人知自己冇錯同無聲抗議

King jer post 見到有人話周柏豪八月尾大陸有show 中山演唱會定點 仲有好多其他show 話係del post為主席搵人仔

出席*

淨係叫人做選民已經俾人批鬥 真心on9

今日 大埔

其實你反豪可以直接認
唔駛第一頁講完點解唔撐你英皇張敬軒
之後又講下瓊姐點評價周柏豪
陰啲陰啲講到尾就係想周柏豪收皮
好肉酸

支持

可以點支持

其實呢個post得幾頁內都講咗十幾次

兩個方法支持周柏豪

1
Send爆各大電台DJ
要求佢哋播爆周柏豪嘅歌
特別係《後援》同《同行》

2
買歌/碟 或 買佢啲衫

我其實都係啱啱見到king jer post 以發現新大陸的心態去cm 如果你唔啱聽我可以唔講

有錢都俾義士打官司先啦屌
分輕重啦

我貼多次#248你睇

其實真係好想講多次
我冇雙重標準
我冇一邊撐住周柏豪 一路批鬥邊一個藝人唔表態

你哋怪我唔吹雞去撐埋你偶像
咁點解你連自己偶像都唔開post撐？而等我去做？
你連自己偶像都唔撐 你想等邊個幫你撐埋呀？
你自己都唔做嘅時候 點解怪我唔幫你哋做

第四頁已經講咗唔洗錢嘅方法

兩個方法支持周柏豪

1
Send爆各大電台DJ
要求佢哋播爆周柏豪嘅歌
特別係《後援》同《同行》

2
買歌/碟 或 買佢啲衫

洗錢方法 你唔肯
唔洗錢嘅方法 你又唔肯
咁就唔好再怪人唔表態、第日跪低！

我知你無 無話你喎 我只係見到個post有人講左個fact出黎所以先講返 如果令你誤會我以後唔會再咁做

冇人唔撐...

一齊Send嘢畀各大電台DJ點播周柏豪嘅歌 最終目的要保護香港藝人言論自由

Template幫你打埋
Email幫你搵埋

我唔係針對你話你只撐ph 而係係一個討論區以一個例子指出件事 其實同樣事情黄秋生 杜生 kay 等身上都有

得把口撐係唔夠
我知你哋唔想洗錢

一齊Send嘢畀各大電台DJ點播周柏豪嘅歌 最終目的要保護香港藝人言論自由

template打咗
email都搵埋

我衷心建議你去開post撐佢哋 唔好等人嚟做
我都冇可能全部藝人都開post撐

柏豪>>>>>>>>>>>>愚民樂

佢公司係 星夢呀
佢公司要del account
你吹得佢脹咩

一齊撐

認同。

珍惜比比鳥

一齊幫手send

一齊Send嘢畀各大電台DJ點播周柏豪嘅歌 最終目的要保護香港藝人言論自由

已打好template 同埋搵咗email

我無嘢講

推到佢拎叱咤我最喜愛男歌手

呢個難啦 就連連登仔都咁樣 又失去一班藍屍fans
推到班dj頒金獎畀佢啦

真係求下你地一定要撐周柏豪
佢為咗發言 or somehow 喚醒一啲大陸fans
依家一定𠄘受咗好大壓力
唔單止佢自己仲有背後好多人嘅連帶關係
佢真係有好大勇氣先會post 出黎
我諗佢po 得都知會有後果
所以求下大家香港人真係要撐佢好唔好？
依家被逼刪post 佢索性del 哂全部都係好有骨氣嘅行為
大家買碟買佢brand 嘅衫乜都好 支持下佢啦
周柏豪唱歌雖然唔係話好好聽 但佢好多作品都好有深度同意義 唔係淨係愛情 大家細嚐一下就會發現其實好多作品都有心
今次真係一定要撐周柏豪呀求下你

私心推介一首歌：斬立決

作詞：陳詠謙
作曲：陳考威 (SpingWo)
編曲：Randy Chow
監製：Randy Chow / Edward Chan @ n o v a s o n i c / 周柏豪

逐漸逐漸被粉碎
城內每個報攤 已經有人列隊
被社會抄家 再被網絡凌辱
群眾不需審判 判死他有罪
然後 你用最毒那字句 讓他永不超生
卸下責任 繼續你人生

平台有呼聲叫他跳下來
連隨有道德判官趕過來
人人也歡呼拍手湊熱鬧
說他死不足惜 再不可忍耐
絕望裡的他看不見未來
墮下那刻聽見一千句活該
你看著爛肉 說他死不悔改
你不准他悔改

自問犯下甚麼錯
淪落到要處斬 撲熄世人怒火
還有一堆恥笑 大眾在娛樂
面對他的死相 笑得很磊落
然後 你尚要逐句逐句 讓他永不超生
卸下責任 泯滅你良心

平台有呼聲叫他跳下來
連隨有道德判官趕過來
人人也歡呼拍手湊熱鬧
說他死不足惜 再不可忍耐
絕望裡的他看不見未來
墮下那刻聽見一千句活該
你看著爛肉 說他死不悔改

平台有呼聲叫他跳下來
同場有道德判官的主宰
人人也歡呼拍手湊熱鬧
說他死不足惜 如預計之內
絕望裡的他看不見未來
墮下那刻聽見一千句活該
你看著地獄 說他死不悔改
你已經將他割開
叫他怎麼悔改

唔好再提佢會唔會好d
減低傷害
多謝柏豪

on9 itunes榜首都叫冇撐
係去都去大埔啦

Del哂8千幾張相，唔係選擇del咗嗰兩個po、唔係直接deactivate個ac開個新去跪低，一定係有啲嘢，發生佢要咁樣消極抗議。

大家今次一定要撐有表態嘅藝人。香港藝人會唔敢政治表態，甚至要親政府，就係因為由10年前開始香港娛樂公司有接受大量中國資金合作，又入去中國市場，變咗被揸住春袋。

10年前高鐵撥款，好多香港藝人都可以講反對架，但畀著係而家唔會夠膽講，講都係話對經濟好就起。

g持

明日花 昨日已開

不分化 不篤灰 不割蓆 推上去

全力支持比比鳥！

都冇新歌上台

擺明受到逼害
啲人仲屌佢

支持周柏豪

好主意

撐住！

btw，其實好鐘意睇佢啲ig潮文

希望柏豪快d滿約轉公司

無屌過大文豪

支持比比鳥

無論佢之前幾柒幾on9

今日都係戰友

鍾意咗周柏豪好耐，佢有啲side track係講社會，真係好啱而家聽！一直覺得佢叫人登記做選民同講RIP都係好中立嘅事，做選民係公民責任，講RIP係良知，佢之前仲有po啲歌詞（唔知暗示定咩啦），而家無啦啦del哂po真係令人覺得係白色恐怖。

佢一日唔做護旗手，一日都撐

我哋要阻止高質藝員被封殺

柏豪豪

支持比比鳥直接出聲撐，反正都比人覺得出左面撐反送中

問都唔問得咁撚惡 冇留意開樂壇唔知佢有咩product好出奇？ 扮乜撚野無知？講到好似你又知我有份批鬥邊位歌手演員咁喎 我碌得快睇唔到樓主果層係我眼殘 你一黎就鬧人弱智你好撚醒好聰明？咁撚把炮你撐埋我果份囉使乜求人問人

打贏drose嗰個男人？

更重要係係要撐肯表態嗰堆，而唔係屌笠水嗰堆

撐佢

推推推

推上去

咁大個人google,wiki唔識search？
要餵埋去係你口邊呀？一句冇留意開就ban埋嚟，無知都算仲要聲大夾惡懶得戚

你係咪有病
打個比喻 如果有間食店係反共既就去個度食飯支持下 同一道理 聽音樂既咪揀啲同一陣線既hocc 柏豪囉 即係叫你以日常生活方式支持民主同路人呀 明未

一早知佢係好野

支持佢！

如果成功咗 你估tvb仲做到落去咩

我ban埋黎？我開口鬧人先架而家？定我需要人幫忙？問兩句都要比人鬧 鬧完我仲唔可以出聲？樂迷高人一等呀？捐錢都要出bank acct number啦下話咁都叫聲大夾惡懶得戚？

撐有鬼用咩
講到今時今日都係冇辦法將呢D"撐"變現銀
真係望到第一行個三個人名就知點解藝人普遍會係咁既立場

所以我依家咪嘗試改變個風氣
唔好靠把口撐 要有啲實際行動
eg 推到dj播佢歌播到街知巷聞 年尾拎獎
keep住佢有市場價值 等佢第時有job接 就算係細job都好
而買歌買衫就真係現銀

做得到嘅一定撐
無論如何都要盡力幫支持我哋嘅受害者
盡力減輕支持者嘅負擔

好多年前佢拍左套港台劇叫有房出租 係做80後社運青年架

撐鳩拍豪

冇人推？？？

我都唔會割蓆 師兄正常過嗰炸淨係識開Kpop膠po反港既on9
有無聽過呢兩首

spotify playlist加埋佢嘅歌落去已經好好

冇笑謝安琪粒水，不過迖就.......

好撚sad變0

其實會唔會係隱藏左？
有冇人知隱藏左數字都跟住一齊減？
點解無曬仲有3字既

希望比比鳥撐住，今日播足全日佢既歌list

梗係有上次買碟之後播曬佢所有歌 其實有時random daily mix都會抽中佢啲歌

對佢有冇影響架？真心問

好過無咁啦

我諗應該冇咩用
不如youtube playlist加佢啲歌 幫佢衝下views會有用啲

播一次有$0.06收

spotify？好 咁我日夜瘋狂播

iTunes買佢D歌

買歌買衫撐柏豪

但其實佢有job 唔係hocc/ 黃秋生個種封殺情況 佢地就真係試過零job 無人揾 ph都仲有一定的job同market

究竟做乜先可以救到pakho bb

想含佢碌野

以家佢俾公司打壓
仲買舊歌會唔會幫唔到佢 仲益咗仆街公司？
驚佢俾人解咗約
個潮牌係咪100%周柏豪 幫襯會幫到佢手？
係我就去幫襯下
雖然唔係我style

仲有catxman畀你揀

btw 舊歌係華納同佢分
應該唔會落tvb

柏豪8月尾大陸電影《禁錮之地》上映，希望大家多多撐場，支持柏豪

大家去睇Angry Bird 2啦
有周柏豪配音！

保trailer link

補*

仲有8月31號中山音樂會，大家要多多支持

721